[出嚟教下我]8月12號！交稅技巧研究！

啱啱出咗嚟做嘢冇幾耐，以前又冇咩點留意屋企人點交稅，所以想大家8月12號出嚟研究下交稅有咩技巧！

———————————————————————
堅持五大訴求

我們願意自願交稅，以支付獨立調查委員會成員之薪金

日期：8月12日
集合時間：11:30
行動時間：約12:00 ，見人多就可行動
地點：灣仔稅務大樓

tg group:

push

大家8月12號見

推

Up